有無暴亂概念股買？

3m

迪卡窿

李錦記

入bitcoin避險

金

Home Depot

sdow

槍股

7200

啲黑鬼智商好低

津路？

TSLA

監獄股 CXW GEO

SQQQ, SDOW, SPXU ProShares三寶